【武漢肺炎】消息：一名武漢讀書返港患者發燒留醫屯門醫院

屌你老母支那賤種狗
帶口罩啦香港人

自推10連

帶口罩

勤洗手

屌你老母擺明過黎醫病

爽

屌你老母好撚恐怖
支那人真係自私撚黎

推

推上熱門
第三宗啦仆街

支那狗返支那讀書出事又死返黎香港
頭號港奸

中國人真係正生番

push

屌

屌好人好者去武漢讀書返港
搵鬼信咩

推2/10

究竟係雙非定#逃離武漢個d?

傳染性一定超高

推3/10

推4/10

推5/10

推7/10

到底係咪空氣傳染

D 廢中仲可以話冇野個下吹帳

自推8/10

讀「武漢大學」？

其實成個武漢咁大都傳到咁多人
都知傳染性一定極高

個專家好似話結膜炎開始發病
出面有個post有講到

消息指，一名在武漢讀中學的男子，返港後發燒不適，初步發現「肺部有花」，正留醫屯門醫院接受隔離治療。

屌你老母係咁攻打香港醫療系統
咁撚巴閉又識造藥又識賺錢又科學昌明死返中國醫啦

由9班廢柴自high,佢死佢事

依D咪就係你地講左成半年既"攬炒", 你地唔係應該高興先係?

無論點都好 注重個人衛生好重要
洗手口罩好基本
最好隨身帶濕紙巾酒精出街啦
每日消毒手機眼鏡 有病即刻睇醫生

點啊五毛mon post狗
攬炒都要有命享 更何況而家大陸輸出落黎香港
你搞撚清楚未
唔講以為香港係源頭 搞到大陸爆武漢肺炎

肯定腥移民啦屌佢老母

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

DLS

開post就代表唔高興？
琴日見到武漢封城我開心到訓唔著喎

住屯門真係更加要小心
諗返起03年沙士

講得好

抵港，不是返港

肯定係見要封城即刻仆過來，正仆街

屌我老母仲話美國流感死幾千人
仆街全世界都有流感啦
但武漢肺炎又無藥醫 傳染性極高
好易惹到病
流感本身都有抵抗力人一藍 腦便殘

仲有兩班機送緊入黎

仲負皮我班人係乜事

做賤種先賺到果3毛錢 幾時先買到個口罩

澳門政府都呼籲全澳門市民戴口罩

咁香港呢？

香港
祖國送禮

肯封關未呀屌你老母臭西

不停鬧香港點樣點樣
大陸點好點好
一有事就仆落黎害人害物
連買日用品都唔放心係自己住既地方買
要黎香港買
死大陸人

點知佢哋有無身分證
好可能係send sample搵港大搞

冇腦冇問題
但唔使俾全世界都知你冇腦既
為教過你既老師感到難過

直接打針殺左佢啦屌

香港正苦：攜手與國家共同抗疫
結果一車車病人送入黎香港分甘同味

黏膜接觸到病毒

點解會嚟香港？
係咪知道自己中招特登嚟？

呢種仆街唔早死真係無天理

正

支那豬

郭台銘話直接聯繫防疫部門得知

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

屌你老母 真係

好心就強制遣返 一係就殺左個支那人

懷疑條友有中國肺炎 大家小心
成程車起度咳

一東一西 馬鞍山 屯門

係咪就係嗰班武漢飛機？！

大陸狗就係咁架啦
以為自己條命就馨香d

3單啦

香港醫療系統好過大陸
特登落黎佔用資源

北區遲早爆 日日一車車大陸人落黎

屌，成群病毒自由遊走香港

咁撚無公德心
真.香港廢老

擺明係雙非孽種
叫當年個班私家醫畜抹返自己D 蘇州屎

會唔會係啲nds傳落

香港人好人好者會去武漢讀書 都唔方係好人 正畜牲黎

謝醫生

武漢讀屎片呀

去到封城
香港正苦仲係零作為
乜都唔做

大陸人傳落黎肯定係100%
某程度上而家新年家家大掃除會好d都未定既

讀緊中學，應該唔係NDS
好大機會係雙非班孽種

戴口罩

即係手足來

大陸人真係改不了吃屎

封咗高鐵站去啦
一有大陸人落嚟原機原車遣返
政府係要等有人死咗先會做嘢
冇撚比佢哋嚟啦

高興呀 你唔高興咩

顧掂自己先啦 你唔係真係以為呢假係愛國病毒識揀黃絲傳染掛

冚家剷一車車落嚟
而家風頭火勢仲喺度扮大愛
乜香港啲醫療資源真係咁充足咩
淨係醫香港啲長期病患都唔夠啦
仲要接埋啲蘇州屎落嚟

你老母呀
返武漢啦你

人道毀滅啦屌

仲有重點係 流感可以預防 例如打針
今次呢個冇

唔撚係 返港，係抵港咋，特登走落來CLS

支那學生放咗假咁耐，依家先返嚟香港，擺明根本係拎咗香港身份證嘅武漢人，見有病即刻嚟香港醫。

Push

真係要戴口罩喇仆佢個街

高興 屌你老母你返埋武漢仲高興

你老尾都on 99，我哋嘅攬炒係政府嘅行為搞到我地唔好過先攬炒，依家係個大陸仔自己感染病毒死落嚟，人為同災害有得比？你放心，如果唔好彩有手足中咗，我好肯定會攬炒返幾隻狗先

武漢肺炎：港人自救措施

要幾on9先會返大陸仲要係武漢度讀書

正仆街

好撚開心

9成藍絲

雙非

返黎香港仲乜呀？

3:2澳門

玩完
肺開始爛

沒事兒

如果一國一制咗，班5毛會去邊？

抵港後感到不適
上機前食左幾多粒退燒藥？

高興喎

封關啦

隻仆街武漢肺炎傳染力似勁過SARS

兔兔

掉佢出公海啦

屌你老母好撚驚

唔醫啦
直接燒

有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關